[全民做選民]原來係藝術館之友已經可以做功能組別選民！

其實好多組別入會已經可以做選民。
其中只要你加入藝術館之友已經可以做文化界功能界別

其實係咪？

揾人答我？

IT界夠哂人，係咪要開托戰場？

只係藝術館之友呢個機構有票

唔係佢嘅會員有票